有冇人覺得香港係專登做得差過澳門

不停挑戰香港人低線
又話禁足戒嚴
根本就知香港人反抗唔到
擺明唔係能力問題
而係專登咁做

底線*

又冇人反抗
咪俾人恰到上心口都繼續

澳門睇住嚟食扮勁

全部野都可以做錯
就好明顯唔係唔識
而係專登整死香港人

我覺得係大部分人都準備緊走
所以根本唔會理個港共做d乜出黎

跟本就係啦
個仆街政府根本唔想疫症完
用疫症打壓遊行

真濫炒

覺
一係就想用澳門黎突顯「正常」既「一國兩制」有幾成功
一係就想借賀一誠既功績突顯林鄭呢一年黎既失敗
想夾鳩林鄭落台 對香港實施全面管治鋪路

總之乜都係777錯
一國兩制無問題(好似係)

我覺得唔係香港專登做得差
係澳門專登做得好過香港

要香港人接受澳門個套
唔好再講民主自由
你肯聽話, 施政咪正常d囉

知道玩爛左一個殼想搵第二個殼代替品啫

仲有幾多人係覺得林奠係有決定權

我信林鄭真係咁廢，唔係扮的。

定係所有野佢都專登做錯
而唔係廢？

林奠向香港人報仇

想問下咩叫「專登做得好」？

澳門要做國際金融中心同深圳爭o丫嘛,香港要做返小漁村呢個角色.

你就最清楚

例如入左三種疫苗
好似有美國疫苗?
仲強調市民可以揀打邊支就打邊支

根本就睇住林奠前幾日既政策黎食
劇本只要做得好過林鄭就OK

老奉對你好？
你聽話都一樣可以搞鳩你

越聽話唔反抗死得仲快

林奠跟本就係借力打力

佢用高壓手段打死香港 你估班中共元老會睇唔出？

林奠只不過係柒左d 但路線係無錯

上面班人又無借口話得佢

如果易家stop左林奠做既野

即係否定共產黨既路線 你叫班領導邊有面

所以其實柒婆係好攻心計 又陰險

普通人仲可以點反抗？？？
人地有三萬畜生用暴力冇後果仲有得加人工！